{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050510",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 도요펜션"
    },
    "text": "あなたと一緒にいる家族や友達とのリラックスした休暇のために、当ペンションで歓迎します！ 当ペンションの全客室からは素晴らしい海の眺めが楽しめます。 ただし、8人以上の団体は予約できず、複数の客室で分離予約もできません。 予約後に到着する場合、当日は払い戻しなしで退室措置となります。 必ず予約した人数と実際の入室人数が一致しないと入室できませんし、人数追加の際には当日費用を追加で決済する必要があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむ方のために、炭とグリルは無料で提供されます。 ただし、炭はご用意しておりませんので、個別にご用意いただく必要があります。 バーベキューは1階と屋上でご利用いただけます。 乳幼児から追加料金が発生し、夏季や繁忙期によって追加料金が異なります。 追加料金は当日現地にてお支払いください。 無料で提供されるWi-Fiを利用してインターネットを使用することもでき、ペットと一緒に入室することもできません。 当ペンションは駐車場を保有していますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 ペンションに訪れた他のお客様のレビューを見ると、海辺から近くて海の景色が素敵で、清潔できれいだそうです。 無人システムなので心配しましたが、親切な案内と便利な施設が印象的だったそうです。 ベランダから日の出や日没が鑑賞でき、様々な屋台や食堂が近くて便利だそうです。 バーベキュー場と駐車場が利用でき、ファミリー海水浴場も近くに位置しています。 当ペンションは、皆様の休暇を楽しい経験にするために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ペンションの全客室からは素晴らしい海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の団体は予約できませんか？",
            "answer": "8人以上の団体は予約できません。"
        },
        {
            "question": "予約後に到着する場合どうなりますか？",
            "answer": "予約後に到着する場合、当日は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "入室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ方のために、炭とグリルは無料で提供されます。ただし、炭はご用意しておりませんので、個別にご用意いただく必要があります。バーベキューは1階と屋上でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "乳幼児から追加料金が発生し、夏季や繁忙期によって追加料金が異なります。追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料で提供されるWi-Fiを利用してインターネットを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場を保有していますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "ペンションに訪れた他のお客様のレビューを見ると、海辺から近くて海の景色が素敵で、清潔できれいだそうです。無人システムなので心配しましたが、親切な案内と便利な施設が印象的だったそうです。ベランダから日の出や日没が鑑賞でき、様々な屋台や食堂が近くて便利だそうです。バーベキュー場と駐車場が利用でき、ファミリー海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 515
    }
}